[推到完場] 巴塞隆拿 對 利維特

19又default時間2:45am

lm

Lm

第一個留名

系

Lm睇捧盃

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

利維特

上面嗰啲block哂
睇唔到
唔計

Push

Pish

香港=巴塞 香港人應該全部做巴迷

g持

可唔可以現場睇捧杯就睇今晚

咁嘅陣都唔捧杯
R聯八強都俾多咗

ching你唔是利迷嚟㗎咩 記得喺ox子啲膠po見到你同佢鳩up

今晚個陣如何？

睇SO9表演

彈離身 修正

留名

Hi

肯休美斯

細佬我睇開利同巴
英超利 西甲巴

有無link
Reddit又無撚咗

歐聯?

仲有冇人反華?

美斯後備 唔反華了

華唔讚得

迷華了

ForçaBarça！
Dembele

差d 1:0

個攻勢好順

本身都想迷華
可惜冇馬
繼續反

so9

Ok啦

So9 on fire

AV真係越踢越勁

踢得掂拜仁祖記 唔係流

可以留多年中場其實都夠人
影帝應該踢多年都去美國

so9兩分鐘兩射兩中

屌唔會喇

古勁到

古

訪問話佢想去咸爺隊波

02:16

古斬得靚

古人

一開波啲攻勢就咁入肉

Lenglet好似愈黎愈大隻

0253

今日個個都唔錯

0600

0440

古近排狀態大勇 對利記佢應該好重要

古好撚fit喎

古天奴睇落有信心

點解曼會畀佢出到古一招, 西甲果啲全部block 晒..

打猁要用返猁 古蘇連線

入兩球 半場換琴同Alena

今場出杯即係歐聯出羅

睇理性分析
有講

喺日本讀書，去咗第二個縣搵朋友，送完個女仔返去miss咗尾班車
喺網吧到好難先搵到個順嘅網

正常
68失位好似少過杯麵
仲要對文尼

Hello moto

西甲後衛偏細粒 唔似英超個個都又高又大

大家睇到嘅嘢，我過幾分鐘先睇到

快啲入到兩粒end game啦
浪費體能係到對歐聯無好處

美斯做咩坐到弱智仔咁

要咩圖？

進攻杯麵係好d
防守就醉右

女仔

醉右？

其實幾好 一攻一守 戰術變化

佢返咗屋企了
但聽朝同第個食早餐

厹？

Coutinho

Pk

Pk傷傷地？

PK腰痛？

屌你中間無人接應既

丹勁撚到

係咪屌完女

求快啲嘅link

so9走位要等CD

360直播

咪能吹奏黑鬼

12:03

如果美斯係度入左啦呢球

1250

拉黃

現場咁好氣氛

點解丹咁易pk..

點解pk咁易丹

1353

丹

下季打吡想去魯營支持

1425

1435

1515

Now sports live

插水？都無中面

今場贏埋拎盃？

Av唔攰架咩咁跑

古仔唔錯

出名無限體力

成隊都幾有活力

終於唔係美斯朋友隊

想比佢抽插120分鐘

Dembele快到

有無bein sport

拉無態？

跣腳

咁樣傳比猁都幾大鑊

So9 cls

差d

痴線好似打吡情緒都無咁高漲

蘇咬

So9差d

咁都救到..

奪冠賽嘛

So9竟然有突破

用到了，送張靚景俾你當多謝

對面個龍

呢場win就搞掂？

Av護波

係

無女不了

Av好能勁

今場可以買456

懶叻好sharp

第一個西甲肯定係興奮D

上一兩球班友會收ga la

今季買到av真係抵撚到爛 個陣完全估唔到佢會黎巴

咁耐唔吹，瞓一陣無啦啦吹？

傷完賤賣比我地

呢單真係好撚突發

痴線咁俾人夾波都得

填補晒中間既硬度..

咁都唔吹？

傳中中間成日無人

美斯係咪坐埋助教嗰行

好用到仆街 傷完完全冇影響

唔係犯規既咩

保球王

成隊過晒半場線

古差啲屌

大把機會

頂

球球都射到咁正

古咁都頂唔入屌

丹今場好好

古天奴

屌 又唔入

對面個龍打起左

又唔入

有冇咁癲

講真學界都守到 下下射正

Cls個龍

對面個龍係咪逼害先?

有排佢撲

古狗

唔係好關個龍事
球球都中到正一正

古呢幾球洗撚撲咩

古x2

個龍

屌古

其實係

射個球唔知射乜鳩

係咪個波同隻手有磁力 下下直接射落隻手

古天奴真係廢閪黎

又射正

又

又地波

古x3

射得咁正⋯

又接古一球

真係逼害

保球王防守都無AV咁好.

古 3球了

係
同Oblak一樣

夠薑比啲角度黎

古一蕉

醫院

又唔比丹

但攻得好啲

D波識自動導航落個龍到

古已經4中龍
其中3射係地波

古好準

屌你獨到 比閘一野tapin有啦

廢能到...

保係莫名其妙好攻得中超令佢癲能左
其實av進攻都可以幾勁

美斯守龍都守到啦射咁正

其實古幾好
平時佢啲射波係比人block哂

不過出到野算係咁 好過齋逗住

吸得多廢氣

射多30球 左右會入到波架啦

真 harry kane都守到

巴唔賣古天奴就正傻閪

睇黎古好想入 燈下先 垃圾古

你估牙朗咩邊有咁多人喂到30球比佢射

垃圾疤

佢射正多過牙朗

好撚獨乜事
但踢得幾好

古天奴對唔對得住自己個身價啊

突破到算係咁

包皮今晚咪撚入波呀屌你法甲料都x2

唔知乜解究，越踢越差

呢排好左了

古今場都屌?

So9

咁都有得屌？

無foul

唔係講笑 如果美球帝踢psg應該一年入到100球

我連登反古第一人都唔敢屌

屌 明顯penalty

今場暫時係好咗嘅，但差埋門唔太收貨

Psg洗咁多錢都咁廢

踢得幾好wo

其實ok 如果對比之前嘅話

我即討都唔敢種族歧視

真係痴撚線
今場都屌既話
之前十幾場個種廢係咩

古一場起碼入幾粒先唔會比人屌

係屌佢finishing姐今日
平時係屌佢成個人

丹咁有火

on9

咁都無牌

Av good try

PK都衝埋上去

AV加入浪射行列

感覺上會和

短腳古

呢d防轉身明明就係預左攞牌都照去
都無

又一次證明 出美斯再出古天奴打翼係反智

睇錯古一

係Vidal傳得唔好

睇黎都係60分鐘上美斯劇本

其實打左古右琴仲好丁啦屌

呢下唔怪古嘅

從後踩 呢場個球證有d鳩

有咩所謂

差唔多full team都和我實屌爆華維迪

美欺球霸要解放牠了

明明唔係佢錯

出黎踢一陣奪冠 無問題啦

兩隊好似幾friend

左丹右琴仲好j

ching係何wayne

燈下就有架喇

無美斯=無波入

屌我打錯 係左丹右琴
古中場

Ter stegen表示我好撚悶呀

射射下就入架啦

大打tapin足球

痴線 求其搵個人代古
岩先3球都一定走到位加一定起碼入到1球

不過古左應該係比多啲位小明

古呢球 平時美斯就企維度個個位
係美斯佢肯定比人屌撚死

古仔加油
同時希望我琴有得出

巴塞龍 米列勞都踢得掂

古又有突破

屌 又中結一個攻勢

咁都要佢自己識走位嘅

又無牌

罰球

下季要賣華狗唔會出

古視野麻麻

冇美隊

古呢下幾好啦下話

借好啲既

今場真係好波

都話今日係屌finishing

古柱

古中眉屌

古今日都上身

Cou

又救到

古射得靚

又差d

呢球靚啊

古..

古無運到

出美斯拎冠ok?

足球上帝請給古天奴一點運氣

對親 利雲特都無好野
上年搞到破不敗，次次對489都出盡全力

點解今日踢得唔差都仲有人屌古

古狗d波成日是撚但比

講左 求其一個有質素都頂到佢個位

杯麵

球證

大局觀唔夠

真
今場真係暫時嘅mom

球證比牌未

係喎，古對利雲特會上身
上季唔係古戴帽真係大敗

一日唔入波 都會俾人屌

馬琴傳波同配合好過丹比利

agger

古應該多D上youtube 睇沙維睇波

發覺丹斬波成日都太短

猛禽傳中

佢鍾意出地波打機打得多可能

球證d牌留比巴塞用？

美斯

唔知比人阻左幾多次進攻了

補0

美斯好似嬲嬲地

佢一支箭咁biu走咗

屌psg又刷數據了

急尿咁款

60' Coutinho <> messi

對面咁撚廢都話出盡全力

屌 又要我出馬 想留力今晚打飛機都唔得

廢閪古如果入到一球就唔洗出美斯 可以比佢抖
而家實出

今晚好似撞邪咁, 搞乜鬼..

今場廢撚到
係把握力差
如果唔係已經至少3球

so9換美有無得捻

咁ge強度同練波無分別 圍住人黎猜 驚乜

都唔知做乜無波入
d攻勢算靚
最柒係係無人走位接傳中都仲係咁傳

美斯:又可以落場刷數據

古咁多機會都踢成咁
講真快d 賣走
丹比利要操返起個態打歐聯

我唔係鳩屌
佢有時真係鳩
屌你d波唔係為進攻而傳
佢岩岩斷個球 屌你一係直線so9一係比後上
佢比so9身後仲要有人mark

arthur換malcom 出黎424啦

係幾好啦

老實講 而家打利雲特呢d榜尾隊廢古都入唔到波
大家期望佢打猁會突然覺醒？

D波太集中左路去
到右路玩傳中又一條友都冇

成隊都未入波 咁點算

古仔真係慘踢得唔錯都比人屌，係巴迷就比多啲支持啦，古仔加油！

你d咁ge一場論係咪想要人永不超生就開心
我仲記得你世杯講乜撚野美斯無資格做球王 拎美洲杯先有資格同c朗爭當今第一

我都係認真 古畀波唔用腦，學下沙維，接波之前望定幾個option，唔夠創造力都可以揀個最安全既option，唔係為畀而畀

你咁講咁前面三件打利都可以唔洗出了
因為仲係零比零一球都入唔到
打利可以出美斯馬琴同保定

樓上條友擺明針對架啦，古今場表演都屌呀蘇同丹仔咪要落地獄？

$$$手足場場都會針住古黎屌
次次即討都見到

梅頓斯同恩斯尼幾時黎巴塞挑戰西甲?

咁講真丹同蘇表現好過古wo
而家係成隊比機會古掂波
丹同蘇係僅有少少掂波機會都做到唔錯表現

今場好似斷斷地線

古今場幾多波到, 表現幾生下..
不過明顯傳波option時機同把握力都一般..
比著美斯咁多波到腳至少入兩球了..
不過佢罰球都唔好彩中楣..

M10出來了

卒之都要出美

因為大家成季38場每場佢打得幾差都撐佢
一有少少改善就ok收貨
我唯有做醜人show u guys the truth

美斯要出場了

半場

換古

唔叫生架啦 掂咁多波但表現平庸其實就係拖累緊隊波
但無前兩個月咁屎姐 但都係差差地

收古

2邊都收7號入隊長

古真慘

如果大家覺得呢個係1.6億既水準
我收皮

咁撚好笑

睇黎下場對利前面係邊三個清楚了..

古天奴慘

古今日打得好就收，平時踢到屎咁就踢足

古下場無了 feel到正選丹

如果華Dee覺得古打得好應該至少60 min先換美出黎散步/ 唔換..

想睇琴

果場佢頭dup dup睇見都火 點都要燈一燈

唔會

轉邊未夠準 唔夠快
呢d要浸既不過

我都屌

我就覺得冇必要咁快換

呢兩條朱懦食屎啦

imm 組成3朱懦攻線

侏儒先係巴塞傳統

應該本身都係咁換

做咩換走古

咁我知道美斯自己都想出既

華dee係咪有呢個app
最高分就換

中左降頭
球球都地波

獎佢休半場

丹d傳波真係要練

黑人無腦無得練

有時好靚

呢兩條侏儒連阿記都打唔贏你又想吹奏

Feel到美斯帶帽捧盃

慶幸換走左古
唔係球地波係古射既又要比$$$$屌了

要啦 我都吹mertens

兩件綠葉侏儒 先可以襯托美斯強大

再嘈我美斯都照屌

出美斯明顯想贏

屌你老尾美斯無美洲盃食屎啦

係對面個龍太sharp定咩

So9啲過人勁到

我地埋門太雞..

神救都無個唔係sharp啦

蘇咬好波

真係好廢

咁既埋門港隊龍都入唔到la..

So9今日當自己美斯？

我都救到

一陣美斯入就鞭返你

咬咬係堅持唔能夠同時做好兩件事

arthur真係踢唔跌

護波真係一流

美斯帶帽正評
美斯大四喜負評

拉差啲

拉都想古一招

入到未

隊咁既垃圾仲想嬴利

對面0射門

拉一招

隊長章都扯爛埋

隊長章都扯甩

快啲賣走垃圾古

爭啲

對呢隊利記都贏唔到
對真利記點贏

上季就係好似呢隊野搞到無不敗

玩撚完

今日個個都鳩射

維度 box to box

定啦

對面咁都要拖時間

丹一招

定延啦

so9憤怒

我鐘意睇佢射一腳波

柒頭

今日啲射波乜黎..

攤到咁對利實撻唔著

美斯1-0

馬琴遠射都大力架wor 出下好嘛

美斯goalllll

Messi

美隊

Vidal messi

嘻嘻 樓上班傻鳩 訓啦打唔贏

I love you Messi

都係要靠美斯

AV好波

勁閪到

美斯趁亂汁雞

美斯咁都fake兩件

冷靜到

呢下AV有功

冷靜到痴撚線

華dee慶祝啲咩

仲咁冷靜fake一下先

終於入

又靠messi

丹頭先左邊一扭幾

鐘於入波

AV真係抵到爛

又係美斯

佢地賭即場一定輸到仆街

個龍反而呢d波救唔到

都係靠美隊..

好撚正

丹都有，一個人殺入禁區

痴線 淡定到

平安鐘屌

好撚勁 熟悉的感覺

av

始終係要球王出手

丹扭到入禁區

幾時有救過波

達

差d 輸返

依球真係靠丹同av咁勤力

so9都有，鳩省做成混亂

出AV踢中鋒做支點好過出保定啦華DEE

集中啲啦屌

球王真係球王

簡單黎講 岩岩咁多球
每一下都係為進攻而傳

最激動:
Ray Hudson 跟住華dee 最後先係美斯

呢條點防埃及文明

AV 勁撚到

遠處網仔 點解你會覺得呢球易救過上半場d正中間射門

AV唔攻打防守 已經守到啦

有達

咪讚pls

靠達仔了

丹咁都仆街屌

個場好跣

謝拉特上身

本身應該利昂都過唔到 唔知點解晉級姐

美斯射果兩腳啲角度己經好過晒上半場所有射門..

要咁講既話 邊條防線守到messi

致敬

mean

小明

半單刀仆街
係咪知就對利物浦要致敬謝拉特

冼腳

如果丹比利打右邊既話 右閘一定要出羅白頭

對面都致敬

拿波里咁都踢唔走猁

上條:啲黑鬼唔慣著鞋跑步

平安鐘

vvd

撳晒鐘

嘩屌 嚇撚死

屌蘇點解唔俾丹

痴線

成班巴塞跣低晒做乜鳩主場黎喎

拉今場係咪食撚左屎 兩球後場自爆

罰球gg

對面咁都炒

做乜撚呀後防high得劑？

踢過啦咩

牙叻咁送禮

直情撻晒

假波黎

黑鬼住開啲地方得沙 冇草

笑撚到仆街😂😂🤦🏻‍♂️

後防放堤

對面單刀都炒

Piqué 封近柱

呢兩分鐘條防線

比人禁屌

cls 防守

贏一球做咩咁心急

呢十分鐘做乜

Fifa

文尼呢兩分鐘應該可以hattrick

驚亞洲觀眾訓著

Ter stegen話比我hea埋個下半場啦大佬

蘇9下半場廢撚到閪

好彩歐聯十六強同八強抽垃圾隊，唔係都晉唔到

好體貼

入5球既文尼已經過去

對呢隊利記都守到咁

1拉仔中波餅

拉B

完場直接黎巴塞等完季

省到暈一暈

影要出了

丹好似右邊好過左邊

我真係比你笑撚死 醒哂
你仲體貼❤️

罰佢食波餅就啱 狂送禮

瞓醒了

拉真男人

點解唔換拉

yeah

影帝

假疤

清真係好撚幽默

拉b

華dee set左自動換人

又mean

西甲利記都打到chok下chok下
點贏英超利記

都要留下力嘅

留拉子好過啦屌

華狗換人

分分鐘出AV

定啦 3老坑戰術啊

呢場係做戲比利記睇既

美斯唔比丹

小明d first touch控球真係好勁

Av咁都飛機

Pique要加分
Vidal

好好J

後衛腳

碧基上能左腦了

主席又嚟

前鋒基勁撚到

Pique其實自己射都得

多數佢接d轉邊同美斯d過頭波 肯定要勁

應該要畀丹自己跑
畀so9

華仔又柯屎

左邊空左咁耐唔傳

Pk又上前

How on earth did he not even hit the target

起身睇拎冠就算
睇全場西波 is on9

ching啱啱放完監

ching 英文勁

啲牌真係留俾我巴用

我勁後悔

開始鳩嚟

仲唔輪換

做開古代人

我都冇eng to chi

換馬琴出黎跑下啦

89 mins

馬琴換SO9啦屌

佢去左邊見佢呢排無出公海搶口

開始hea

說好的輪換呢最後都係full team

拉廢到

華DEE: 下個當然係羅白 琴你個頭

因住比條友追住嚟咬

華dee交足晒戲

呢排無放狗落街散步

邊有手球

Ching搶口

有

你4la 有條友鬧default9好惡

丹想比返美

屌

射啦屌你老尾

Pique好勤力

入多球都咁難

我覺得ok wo
上場都換左
後衛又唔洗抖咁多既
中場又休到影休到巴西仔
前鋒又休到
都要落下場架嘛

68準備好

買左主-1 呀屌

丹做乜唔射做擦鞋仔做到咁出面

黑人真係無撚腦

蘿蔔頭

羅白換丹

想幫美斯刷數據

黑人呢場無左幾多次腦

丹啲decision making

丹真係普通

生滋蔔白頭

美斯差啲

屌你 又話即討唔種族歧視

真係cls

咁都唔換走牙拉

美斯唔洗刷數據證明自己囉

射中人都睇唔到？

黑人文盲冇書讀 係咁上下

馬琴D奶閪傳波準過丹比利好多啦

球證盲

see
thats why messi didnt pass to him

馬琴下季走吧啦 留係到只會浪費光陰

支持借走

2019仲要踢刷鞋波

on9幾時都要架啦

丹比利=用硬件黎踢波
馬琴=識配合 傳波 唔硬去

馬琴真係哭撚左

入多球啦

美斯帶帽未

牙蘇d扭波 睇到都想笑

都無用
教練太廢

vidal真係無限體力 跑上跑落

呢隊野贏到猁狗我咩都得

華狗驚出馬被人追平
捧唔到冠
立即出442

仆街華Dee仲要自己踢前鋒既

說好的5:0？

留名鞭

球迷都sick波過教練

抵bin

我做教練一定唔用黑人先

嚇撚死

邊撚個咁得閒留負評

差d 比人入

So9仲推入去做乜

嘩屌 嚇撚醒晒

達仔都笑

好撚歧視呀

阿so點呀

俾人㩒屌

今日咁客氣既 dembele 同so9
唔想贏人咁多？

屌so9

差啲玩完

後備都唔比有黑人

拉今場表現=災難

so9真係

屌你嚇撚死

Cls

-6到

有運了

-6足球

做咩訓哂係地

兩個跣低

有so9抵消

一人防線 達真係一夫當關

同姓三分親，大家都姓利，梗係幫手chur走巴啲體能

Gg

fifa

笑鋒之名

俾猁實456了

利雲特真係專搞串party

咪亂㩒正方啦

完

冠軍

奪冠

冠已奪

奪冠了

睇黎幾日後會係我地畀人456

西波到
btw 冠了

冠了

呢隊仆街黎，成日損人不利己

真

今場笑到

好野

上季6-5

上季又係

So9呢個態實俾利迷笑 丹比利下場直接同利狗傳奇致敬

呢隊閪波
0:0個陣已經一開波就dup波鐘

屌你老母踢緊乜鳩 明知唔急 踢咁快做乜鳩

幾多主力踢足
華維迪走啦

END GAME

咪撚就係
唔講以為佢地係排第二個隊

之後3場有琴喇掛

ray hudson又搞笑

岩岩返屋企

攰死小明

hea踢係咁架啦 下半場入波之後全部人無走位
後防施美度幾好 艾巴今日防守on99
拉都係 成日自爆

咁搏做乜

講真班球員一定會留小小力 唔想影響歐聯

古有第二個聯賽冠軍了

華狗出少佢一場
我下季屌撚死佢

人生冇憾啦
現場睇捧杯

唔想下季見到佢

同利光榮掛幫利chur爆疤

西咪西
留力3日後踢真利好過喇
呢隊假利咋

今晚有無杯棒 定係要等最後嗰場

臨尾10分鐘就開始爆..

續咗約啦

美斯跳呢隻fing手舞好搞笑

而家一條心打歐聯幾好
希望班友唔好慶祝過龍

跳老舞

今場幾有活力希望唔係chur盡
入左一球反而亂哂陣腳
可能緊張分哂心

有留力咩
我覺得今場巴好搏喎
下下想打快

啱 之前踢得好就成撚日話踢羅馬前個場美斯都戴帽
而家最後d球員開始唔點走位就唉比人456啦

因為對面搏得好盡..

好似見到個杯

入左第一球之後放曬啦

Mateo

輸錢都開心
我巴

杯個女咁大

9沖去老豆到

有 足協主席黎左

美斯兩個仔都好得意

以為佢未結婚

好掛住細個既THIAGO

仲有個呢

冠軍了
Yeah yeah yeah

影個b好得意

個死肥仔

魯營球場有氣勢到

過幾日就哭波喪架啦

死肥仔好撚得意

拎個盃幾撚HEA
拎到冇晒感覺

真..

咁快捧盃
之後友誼賽做樣都唔洗做

其實我覺得佢入波入到悶

細仔最似樣

終於用隊長名捧盃了

如果係現場就好

唔覺會輸，但贏少兩粒多數出局

So9個囡係唔係過膝褲

主席一陣係咪又剪網

vidal個仔其實都幾mk

社區盾咁

好似話對上一次主場捧杯係零九年
所以今場先咁落力
對上幾次冠軍都係客場或者係屋企睇電視拎

好靚 想現場睇

賤種光頭佬繼續J你33個冠軍啦

真係好正

近年拎四個歐聯都唔講講聯賽
近年國內盃賽聯賽都比我地屌打啦

咁睇緊直播嘛

出左局點好ec講R連呀

我都想
暑假想學西班牙文

講到佢地今年聯賽有份爭冠咁

8d‘11 係咩意思？

歌手係乜水？

唱乜撚歌

雞胸都可以J歷史 賤種技能

美斯同啲仔合體

好似11年內攞左8衣

8 la liga titles in 11 years

唱歌了

轉巴區慶祝啦

美斯個仔仲食緊奶嘴
我都想做佢個仔

贏唔到啲歌手就多個禮拜但時間準備

攞西甲攞到手軟啦
歐聯先係重點

好靚，現場睇嘅巴打真係此生無憾

一個食緊手指一個食奶嘴

人地j緊33次